我個胸真係咁細咩😭😭😭 比男朋友嫌棄

話晒我都有細b

算啦 好嘛

咁都叫b

露咁少就想上位想有狗公服侍？

放生自己囉

走另類路線、搞基?

AA?

你識唔識 日本b

嘩港女黎講你算大波

你信嗎？

男人留咩長頭髮

出街求其搵個男人都大波過你

認真
唔除淨個BRA點睇你有冇波呀

我諗你好似男仔練下胸肌會大波d

有樣有腳又另計

睇胸骨都知平

曲線引痴線佬post

呢張冇帶 🤫🤫

其實睇個人既啫，

要嫌棄咩都係籍口

拎住張紙寫自己個名證明吓

你個名

咁算啦

唔信咪唔好睇

男人老狗戴嘜9

平時出街帶唔帶？

得粒年頭就收埋啦

男人老狗留長頭髮

彈狗

唔戴會飛釘

做咩亂咁叫人狗

咁其實你男人老狗留咩長頭髮？

我肥仔波都大過佢

pm

痴線 咁撚大個波都話細

得一張圖好難討論落去

屎忽塔救啦

咪係囉

難聽既說話係人都可以講，

睇下講唔講既啫。

你笑我平，我夠可以笑你細咯。

唔鍾意你，總有人會鍾意同珍惜。

肥仔波都大過你

平地一粒沙
第四條機場跑道

Tg?

馬上pm

請善用起底功能
男人老狗扮女人好玩咩？

呢個稱唔上係波，頂多係饅頭

男人老狗留長頭髮扮女人

做乜呢排咁多人影相扮女人

細b同a差唔多 1-2cm都可以唔同cup

樓主我有個古方可以幫你變大, 要不要試試?

Share ac唔得咩

算啦
去豐胸啦

哦
我夠話我係李澤鉅啦
繼續吹

你話係咪係囉

唔通你講完即刻變有錢佬咩 白痴仔

咁都有b

你話係咪係囉

唔通你講完即刻變女人咩 白痴仔

粒Lin作用係分前後？

又冇人逼你信

唔想睇咪走囉

做咩偷家姐D衫來著啊

又冇人逼你信

唔想俾人知就咪開post囉

件衫遮住點信你，除左佢再影過啦

鍾意就唔會介意
你個人既性格理應佔七八成

既然介意無波一早就唔會拍拖

點解有人信張相係樓主

低B？

有冇其他理據呀白痴仔

淨係識跟住吠

有咩好遮?

食脂肪先有波。

利申 G cup

比機會你push up騙照都做唔倒，收收佢啦！

睇你嘅身型，應該都仲有對長腿玩吓嘅

上網張圖就話係你

不如搵張李＋X圖出黎啦

件tee質地幾好咁 咩牌子

咁呀

有時間就增值自己，唔好咁無聊同浪費網絡資源，將資源留返俾有需要嘅人啦

好問題

咁你都明知細重post出黎做乜

屌你老母係連登做人生導師

有時間去幫你老母執骨啦碌柒

大家咁話 不過唔知你有無老母呢？我估都無

大家咁話

Copy and paste

仲識d咩

邊到有波呀？

唔好扮女人

男人黎？

除左個bra再影過啦

隔住件鬆身衫你話G都得啦

大過你
利申：巴

有冇腳先

咁撚細你就咪撚show出黎啦

拎返啲廁紙出嚟喇

男人黎架

aa

望著溝一片
滿懷倦 無淚也無言
望著Lin 一片
只感到情懷亂
😭😭😭

皮膚好似唔差 樣子可以補救

你咁都有b, 咁我都有C啦。

利申: 巴

無視左?
ON9樓主

重點係，樓主，你男人黎架喎，扮女人開post

巴打有啲瘦喎 大隻返會好睇啲

平到

男人老狗扮女人夠竟咩心態
有病就睇醫生啦

係咁上下 尼度係連登

on9當有趣

細過我，利申男人

有紋身 負分

男人留長頭髮

A就A啦 細B

又開post想撚連登狗公
岩岩琴日先有個post撚完一大班
成班轉晒軚話無胸唔緊要

話人copycat，自己又copycat係咩玩法

咁你溝個日本仔啦

巴打約唔約，一齊互射

好啊

題外話：日本個種計cup方法係用係av多，唔通老實講得b/a咩

你知道你衰乜啊？衰太有自信啊 我唔會拖住件 iPad 出街 廢事人地以為我搞基

太瘦無肉見骨係唔開胃既，增肥增肌，太瘦皮膚都會差既。

入正題，咁睇你真係好撚細波，夠膽你著貼身D既BRA映過張相啦，我懷疑你個B係咩BRAND既BRA，原始SIZE B CUP無你咁細，接近一隻手剛剛好咁大。

肥仔波都有b

傻閪樓主潛左水 比人踢爆真係好柒

A都無

我淨係見到排骨